其實大家十點係咪已經唔嗌口號

頭先喺樓下對住屋企大嗌光復香港時代革命冇人應
係咪你哋已經唔會嗌

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
聽晚七點 面具人鏈

係咪冇人會再嗌呢16隻字？

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

聽晚七點 面具人鏈

香港人

叫完驚比藍絲私了

又真係，商場都無人嗌

係，已經冇再嗌

日日嗌會厭架
就好似唔會日日都有活動
通常星期六日先開拖

可以一個禮拜一次
保持新鮮感
日日嗌好快悶

小西灣有嗌

又人鏈，悶啦屌

不過依家十點都要keep住叫㗎喇

次次想捱都有屋企人喺度